如果冇plan B-Z 投廢票嘅方法有好多

票站主任要展示廢票做裁決
如果你用筆寫左字就要裁決啦
唔小心寫左黑警死全家又要裁決
唔小心寫左武漢肺炎又要裁決
唔小心寫左啲犯國安法嘅字又要裁決

最重要係選票不記名
票站唔可以錄影
無人知你係邊個

記得廢票都要去投 （如果以後仲有選舉）
唔係投白票

例如咁